
                      La peli refleja claramente mucha parte de la sociedad, llevandola al extremo maximo. Una sonrisa molesta a mucha gente y algunos se alegran de los 
males ajenos. Para mi pelicula aconsejable y agobiante.Es la mejor opcion de la cartelera.
        
            